(科幻)(hehe)(微甜) Out

此文為發夢情節 可能有邏輯問題（可能有輕微血腥、獵奇，真系好少）
主角可以ff為女仔既.....
未必有ending 可以建議劇情同ending

01

好像從我有意識開始，我就在這裏，在這個好像沒有“明天”的房間裏。除了牆壁和榻榻米外還有一扇小小的窗。從這個小小的、四四方方的洞中，我僅僅能看到天色的變化。夜晚只能看到星星和月亮，而白天只有被灰雲包裹的天空，總是死氣沈沈的。它是唯一能令我了解外界的媒介，也是讓我在這個漆黑的房間獲取光源的唯一途徑。除此之外，我並不知道外界發生了什麼，也不知道自己會在這裏待多久。雖然我從沒離開過這裏，但憑我的認知中，這一切都格外異常，讓我總覺得自己並不屬於這裏。

這個房間裏也有一道趟門，打開了之後更是漆黑一片。連光也會被吞噬。而房間外不時傳來細語呢喃的人聲。憑我推測，這些聲音是在這個屋子裏傳來。這些聲音離我很遠。對於這些聲音我並不陌生也不熟悉。他們好像是屋子的主人，我在這個房子裡就已經存在著。

即使有著這道門，我並沒有太多逃走的念頭，因為在逃跑的念頭外籠罩著的是一層未知的恐懼。房間外不時會傳來慘叫聲。從中能聽出是“外面”的人發出的，因為每次的叫聲總是不同約而同地摻和著絕望與痛苦，彷似連謹剩的一絲希望也要被剝去，陷入“房間外”的黑暗中。而平時的呢喃確和這些聲音不同。聲線既低沉也沒有一絲生氣，冰冷得令人不禁顫抖。

雖然撕心裂肺的慘叫和絕望的氛圍不時也滲入了我的房間內，讓我心裏發寒，但好在房間裏還有一位和我一樣的”淪落人”令我能在這種環境下振作起來。他和我一樣一直在這個房間裡，我們都不知道是從什麼時候就困在這裏。他比較沉默寡言，我比較少在他口中聽到他主動開口說話，但我們交流上並沒有大礙，只是許多時候都需要我主動向他發問。

這個世界可能只剩下我們兩個，單憑聲音的推測未必能確實外面是否還有其他人的存在。但在這個狀況下，我們唯一可以做的就是為對方勉勵，避免大家深陷在絕望的漩渦裏，抱著那或許不會兌現的希望。而我們在這個並沒有對與錯的“世界”裏成為了大家僅有的伴侶。大家都害怕著一剎那出現的離別，也不知道還可以過多少個明天，所以希望至少能留下一絲的溫存和情意，至於是環境的驅使還是是兩人真心的情感都已經不重要了。